連登仔,你地都係等俾大陸管算啦

少少野都做唔到